其實一句唔關你事可以影響有幾大

樣樣野都唔洗負責任既話
就可以置身事外？

做人得兩句

關你撚事
關我撚事

Yes

呢句野係比仆街講

你想做英雄呀屌你老母